燒香插花派野文宣同我死入來

一定要帶幾個人做哨兵睇水
扑你個街可以無端端係後面出現拉人

整完未整完都醒水走
你個人重要過死物呀

Push